［再見了］全港第一位青山YouTuber正式掛靴

永遠懷念
我們的思覺老師

再次回顧思覺老師對香港YouTube 嘅付出

精彩分析香港性苦悶人士同港女嘅內心世界

大方分享自已嘅痴漢想法

劃時代思覺語 - VERY 雞

港人回憶-思覺老師展示自己瘋狂一面

佢唔拍啦?

佢話唔識整YouTube 個營利 之後唔拍喎